【最後兩日】Hongkongers4US眾籌捐俾美國醫護差US$5000就到目標啦!

呢條咁重要打公民外交嘅美國戰線真係好需要你地支持！

差US$5,000麻煩大家幫手推爆佢!

眾籌網站：

Facebook:

Twitter:

Instagram:

Pishhhhh

推

push!!

推推推推推推推推

推推推推推推推推推

Help,push

係咪剩係得我懷疑係假？

Pishhhhh
Pishhhhh

你睇埋佢上一個po

Solomon Yue：感謝香港捐贈抗疫物資！

Solomon Yue話你知唔係假

This is just great

自己睇

諗住捐$100點知捐完先見到係USD

Push

push

Pishhhhh
Pishhhhh
Pishhhhh

PushPushPushPushPush

pushpushpushpushpushpush

thanks for pushing!

G持

好啦都推呢個推到5001

之前捐咗，依家幫推

我原本以為係大佬你開㗎

我本身都以為係

今次都係按照慣例推到5001

我諗我應該將個台轉過嚟呢度開

Ok!

叫啲人過嚟

一齊call

你棚牙好整齊

吹水

重新嚟多一次

應該可以係理蟹咗班友度低價入現貨

推

拋下磚先

Blow water

又係你

嫌棄我

好有夏天feel

你改名啦，我驚俾人認錯

支那尋我仇點算

你見個畫面就知啦

我諗到呢一首歌

每到夏天我要去海邊

推呀!!!

捐左少少

Pish

PishPishPishPishPishPishPish

好懶洋洋嘅feel

我乜都冇做

你係五無啊嘛

推呀!!!推呀!!!推呀!!!推呀!!!推呀!!!推呀!!!推呀!!!

我係五無，有冇同類

得三無

pushpushpushpushpushpushpush

push push push push

夏天最啱就係喺海灘嗰度邊曬太陽邊聽呢啲歌

不過以前冇手機只可以聽收音機

我就嚟變n無

你地有無睇過閃靈二人組幾好睇

岩岩捐左...
推..

乜都無

Ok 喎

冇睇過呢套,講咩架?

有冇人識地獄老師

推呀！！！！

都要推薦一下啲冷門歌嘅

推！！！支持！！

唉孑然一身

今晚有咩歌推薦

咁樣唔係n無人士咩

仲有隻左手

從那天起我不辨別前後

從那天起我戀上我左手

其實我都冇咩 你有冇

係講一對拍擋做萬事屋咁幫人解決問題，但係就唔係銀魂咁玩搞笑同吐糟，有劇情推進

Btw未睇過地獄老師

聽下梅姐

好似幾得意,mark低睇下先

有冇Hunter x Hunter同好

我愛梅姐

銀魂冇劇情推進咩

算啦好似玩迂迴路線玩到爛咗

好鍾意睇粵語配音

梅姐真係經典

J2

之前有人放上youtube不過後來唔再放喇

推！！！支持！！
推！！！支持！！

萬世巴嘅推薦

pushpushpushpushpushpushpushpush

請你不要那麼中國人

原來轉哂場 啱啱做緊野無睇到

差四千

麻煩推爆埋佢 thx!!!

推 , 差4k

萬世巴

銀魂當然有啦佢係同時玩埋搞笑，閃靈二人組甚少玩搞笑

冇人台風夠佢黎

佢同哥哥

我係幾鍾意搞笑番囉

起碼齊木楠雄的災難係我favorite之一

特別係viutv配音版

netflix嗰個簡直

諗起銀魂，我就諗起依首op

仲要係百變天后添

首歌本身好好聽

不過呢對couple

Yo

好好笑，好鍾意睇

係最好嘅op

幽遊白書

仲有咩歌要推薦

viu tv幾時有第二季呀

我愛腎仔

捐ed

配埋個mv 真係一流

精神精神

佢同周星馳喺審死官好精彩呀

算啦銀魂嘅光輝歲月不再

真係聽佢啲歌大 時空 有時 地下街 仲有好多

未睇添netflix 有喎追下先

我強烈推薦Viutv 版

why say that?

我個人感受啦

即係有啲動漫太長變爛尾囉

銀河鐵道成個live都好正
告一段落個新編曲

icic, 我未追到咁遠

48吋長鞭

Dj寶 音樂台

netflix嘅配音冇viu tv嗰種高質㗎

冇曬嗰啲抽水位同埋地道用語

希望唔會影響你

錯 我係58吋

8吋happy伯

開咗好耐啦

唔見庫哥嘅

放心我會照追

如果佢地當年冇走到 依家香港唔知會點呢

錯 係68吋happy白

不過tvb版真係高質

有冇同好

呢樣嘢好難講喎

加埋依個mv 真心正

每分鐘十吋增長速度

鍾意舊版多d

百看不厭

Same

舊版希索家
蟻王篇夠變態夠暴力

share 多一次先依首啱曬夜晚聽

我有聽依家既廣東歌 但係都唔多可以做到以前既韻味

York city 果part

就快可以突破天際

完美配合

梅姐唔會藍,張國榮就唔敢講
不過十個gay佬十一個都黃

sleep??

以前仲有黃霑呀嘛

更加重要係佢哋係會顧及香港人，唔係好似而家成個娛樂圈根本就係中國娛樂圈

推
推

我都覺梅姐唔會

不過好似deanie姐咁樣被封殺囉

娜娜俾你頂到上ifc天台

算啦人哋嘅生活習慣同我哋完全相反㗎喎

以前希索加真心正，依家變咗公廁殺神

好似成日都唔見

爽唔爽呀

你有tg㗎嘛

幻影軍團個陣反派魅力真係無人能及

咩叫公廁殺神

有 不過你問啦

唔想喎

我都退咗個group啦

庫仔tg?

你有無追漫畫 最新係講佢死過一次番生之後係公廁追殺咗庫嗶我係咪劇透呀

之前成班友開咗 tg group呀

點解退呀

你諗啦

收紅包爽過食大包

播下啲jazz都唔錯

比d提示

pishhhh

唔想話你知喎

出一兩句聲都比人圍到pk

記得以前杜汶澤講兩句關於水貨客搶奶粉啲嘢，都要被針對

你都見到呢個國家幾多小氣㗎啦

哦
黑暗大陸漫畫睇咗少少,記得呢段
俾團長利用在場和理非搞掂咗

漫畫有時會睇但冇特登追
追佢d野會好痛苦

唔講 我用78吋嚟插你㗎

總之個提示就係我柒咗

幫推，之前捐過錢幫手，見到佢地一路都keep著送物資去唔同醫院，一定要支持

Peter 仔

好小事啫

Hi

所以我就退出了

Diu

你知點解㗎啦

hello

我咩都唔知，斷咗片

hi

幾時甩P

Peter哥

me too

好似屌驢仔咁樣

你好

仲要有d香港人都針埋佢地
搞到好多人唔敢出聲

久仰大名

香港人對於藝人要求太高喇

根本係不切實際

頂好耐冇聽過

因為已捐25美元
推

低俗喜劇

歌呢喂

我都想g

上面播好多

而家播返氹返你

don't know why

爆炸糖

我都係

同是p牌淪落人

食得太多牛歡喜呀

相逢何必曾相識

播呢一首

令你令你令你令你令你令你

聽聞韓國版好似有哥哥槍戰喎

Peter仔會唔會一齊播歌

一齊播歌啦peter仔

I'm easy

其實係對咩都高要求 鬥黃

香港警察同名單曲-trash

唔好啦

幫手

Pishhhhh ahhhh

我見哩排有D人都甩左

包容啲囉

和而不同先係真正嘅方法呀嘛

仲要be humble

嚟啦

Pishhhhh ahhhh
Pishhhhh ahhhh

一次生兩次熟,唔會上癮架

呢個就係中共對於點樣用警察嘅諗法

好期待呀

我上年七月開acc,應該有排

齋團長點打贏希索加果part我都要睇一兩次先明，之後果d劇情甚至有幾格係全文字無畫野添好似睇小說咗

食乜嘢呀

好match

香港人對佢地嘅諗法

算啦

甩P冇望㗎啦

係嘅

lm

黃店

呢首都係

叫連仔甩

Pishhhhh ahhh

好經典

連登仔最需要既humble

定係隊草呀

你會知道 這樣會讓我心碎

true

我好順其自然㗎

大家成日都唔記得呢樣嘢

不妨學多d野增長下自己

行動時認真 討論時謙卑

學咩

台灣有好多歌都好經典

學下政治，經濟，甚至係英文，理解下歷史

記住唔好立亂屌人

道家主義

大佬你播下歌啦

除咗知名五毛可以屌外，其他有唔同意見嘅都要be humble 聽咗佢地意見先

我同將軍澳天晉係依個post 都傾咗唔少，發覺佢真係撈亂曬d concept無料扮四條

[國際7.1戰線] 淪陷日就要宣報支英聯合聲明已經失效

返嚟啦

個part我直頭靠review講返先明
由蟻王篇開始d打戲分析成篇哲學論文咁

雖則我好少用tg

你要多謝人哋推po呀

唔想

N
O

我是乖寶寶,唔煙唔酒唔粗口

我用嚟做Twitter 任同reddit 任

我有讀過中西史當故仔咁睇
不過經濟好似難入手d

唔包括草喎

蟻王篇唔同啦，好多內心戲所以要好多文字形容你見動畫都係旁白做主角咁

你越了解中國歷史

你越對中國呢個國家憎恨

好正常

天狼絲播下歌

食開冰

我鍾意喺連登見你哋多啲

刨冰

咁都幾爽喎

夏日炎炎

所謂5000年文化 只係皇帝權力遊戲
然而依家仲繼續緊

我想喺連登以外嘅地方見到你呀

夏日熱辣辣

呢個固然係問題啦

更加大嘅問題係啲小農dna同埋垃圾奴性

所以我真係好少睇group chat

不
想

係喎你睇咗希特拉回來了未

尼迪羅vs蟻王個場好似睇緊言情小說咁
最撚變態係爆炸後尤比抱住蟻王個幕

不過蟻王由頭到尾內心轉變真係刻劃得好好

佢地仲停留係發大財階段
咩都唔理 話知人權環境法治文化

推 星期一先出糧 唔知捐唔捐得切

經濟其實係social science,你當了解社會咁都好，所以一開始了解政治先都得

我訓先啦各位

食檸檬呀

PushPushPush

但係自學係咪要睇書

Bye bye

推一推先

未，今日出咗去成日

尷尬癌系列

早唞啦

係呀你冇睇錯又係呢首

你可以睇住wiki 先，至少睇下adam smith有乜主張先，跟住睇到同其他經濟學家有關連，慢慢catch up 下

柒撚到呢

88 bro

警隊內部心聲

Goodnight

你確定唔係發大財

各位我都要訓啦
下個禮拜開始無得wfh無得做夜貓啦睇怕我每次都要提早退出深夜不設防環節

我會好掛住你地

提早囉

早唞

可以呀

早唞啦

好酸

咁你可以做成檸檬汁㗎嘛

推推推推推推推推推推

When life gives you lemons, make lemonade

提早到幾多點呢

Byebye la

咩叫wfh

拍乳

你好假啊

Work from hill

再push

早唞

我播呢首

當上帝關上了門，佢就會開個窗，畀你跳落去

真相

之前捐左，再幫推

播首廣東歌少有嘅jazz先

早抖

衛蘭把聲好特別

適合jazz

其實我勁鍾意聽蘇永康唱jazz

特別係呢首

仲好聽過林二汶

推推推推推推推

係啊

講起林二汶

我幾鍾意聽呢一首

加埋周耀輝填詞

perfect

呢首第一次聽就覺得應該比王苑之唱

我唔係好鐘意岑寧兒把聲同個腔
不過佢都提名到台灣金曲女歌手獎

巴打聽開jazz??
有冇推介

禁錯左不推文 推番

可能人哋台灣嗰邊嘅諗法同香港唔同啩

王苑之就好似清脆啲

用推文先講

播一播nat king cole

人細鬼壞 有冇睇過

J 咩歌

好似明珠930睇過

正 佢同 frank sinatra都係classic

呢首係我飛佛

冇理由
如果有嘅 應該係閹割版

個封面好好j

有點模糊啦

咁係講咩㗎

我以為大家淨係知道呢個係王家衛電影配樂

mon post 寶

我唔知想笑定喊囉

唔識嘢

睇完會loop呢首

你睇一睇就知㗎啦

謝推介
賣飛佛係呢首
穿插唔知葡文定西班牙文好正

你去j呢個香港人「老母」囉

幫推！

雖然我鍾意聽gilberto 多啲

但係我覺得兩個都各有千秋

已謝，射射

老母你都岩

與眾不同

我有8吋係唔同D嘅

要fc

出土文物系列

Hasta Manana 情莫變

最鍾意顏射

真野唔好攞出來 驚嚇親你地

大家有冇聽過TIME

好chill

Push!

繼續

Chill 完會瞓唔著

冇咁誇張呀嘛

我又食

等住見證下佢條嘢

你都食

佢條嘢都要重光

呢首可能好啲

咁夜

食下啫

你地咁好奇嘅

要有求真精神

已在床

Channel名夠晒chill

準備瞓

holy chill

小寶寶

食蛋糕

飯仔mum mum乖乖送到

try this

係咪用多次嗰段片

唔係叔叔？

費事好似上次咁粒聲唔出就瞓

飯仔叔叔乖乖送到

曼德拉效應

飯仔mum mum叔叔送到

孟加拉效應

算啦我又唔係錫安教嘅人

播下five hundred miles

chill 住瞓

真野唔使攞出嚟嘅

有圖有真相

勁好聽

驚你哋自卑呀

我冇所謂呀

其他人有所謂

和音和到呢

大家點睇

大家有冇聽過臧天朔

如果冇我推薦呢一首歌畀你

做收台歌先

推多次就瞓了

快d瞓啦

你都係

推一先

推二

推三

推四

早唞

睇下今次簡單絲add 唔add 到

我知你睇緊㗎

我一起身就要睇到真相

btw, 你遲到

就快

我指簡單絲

沒有，沒有，沒有，通過

really really the final push

早

唞

了

各

位

等齊人先

都冇出聲反對

未齊人
等多啲人先

推國際線

之前捐咗幾千美金，P牌扮推。

每次睇到呢句都覺得好神奇
add咗好耐先add得哂

近sem尾啲deadline迫埋一齊
呢排都會再少啲上嚟

達標

幫手推

夠數啦

仲未瞓

你仲未瞓

我瞓醒啦cls

咁早
你仲cls過我啦

星期六日不嬲都係咁，平日瞓返

完成，我課咗幾次，但總額唔多，算係盡點心意

大佬呀

户哥

投降

頂你又話投降，仲掟咁多茄子出嚟

加油呀
就快完sem

依招絕招嚟

Diu nei

户哥好惡呀

打是情，罵是愛

第四面牆成日都唔知點解打破

到數！

撐呀！！